[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5328)

大波黨大勝日

Slow到

Slow

主win 頂實！

好撚slow

對上一個list #戰績 40中31 77.5%
以下只紀錄收費料，每20場1round
1.鴨巴甸半和✅
2.彭美拉斯✅
3.聖保羅✅
4.拜仁✅
5.赫根✅
6.重心❤️卡爾馬2.5大✅
7.赫根0✅
8.特魯瓦0/-0.5✅
9. 白蘭恩0✅
10.帕丘卡9.5細❌

11c ft

喂 淡定佬 pm左唔覆

點解頭先果場炸3粒
依場話入就入

主隊平手盤 要入都係主入

想買客ng

客隊整番兩球，反cup，完場，好嗎？

X2 屌你咩 我收費會員黎

入多球先買6.5

再補客ng
夠薑追和

11c到尾派第一位 1k

比個客6睇下

13,5 b 2.02 逃生門

買咗

主入多球

淡定佬係咪全部會員退錢

Lm

下盤全格呢

屌，應該十場全中，比卡超角細咪中撚左囉

12!

12

4-2大家開心

我

支持

14欠2😭

好。。。
買遲廿秒都無

客隊好快12m

5.5.6.5

入多2球比我開心下好無

4:3 5:3 主其他快

要睇 馬會出幾多 未必準

13.5點頂

Master g出一出黎先

3-3 和和氣氣算啦

要入都係主入

會3:4 3:5

墨假 搏高賠率好過

主og

Gchi

講和氣應該係主贏一粒 大家一人收一半

你咪撚煩啦 覆pm未 我張50k 9.5s飛呀

比卡82” 好入喇

唔通真係要刷4:2

屌你老母，唔撚賭了

3格

13c

咪

莫雷利亞

派啦

點解成日都有人買細

重有我個張啊屌

下盤阿拿

13.5頂撚住

屌你老母 刷完角未

邊到見到我賣料？

13.5s頭十個抽一個派一千

lm

應該16c完

LM

主隊唔多對路

Lm!

你咪同我爭 一陣佢唔夠錢賠淨係賠左你個張點算

條list寫住收費2隻字

抽毛咩。爆能硬

無時間 出絕招啦比卡超

Me

有

No goal了

P牌上黎賣料笑撚死

堅?

4:2上呀

4-2 4-2

角-3

全格未

出心水同你條傻閪賣料75%兩樣野

仲要兩年前

幫你力頂

3-3快

快撚啲啦比卡超 無時間喇

3:3請人食屎

冰冰冰冰冰冰

lm快

入多粒比卡超

開主其他未

主6啊82-85分鐘劇本。

幫淡定佬lm

誤中假球

主快入 唔入都ok唔好比人入

羅船長比我羊番次得唔得

求你冰撚實啦

10分鐘

3-3有

穩了

啲角球梅花間竹

好想要必中波膽啊 Daniel Carvajal😭😭😭會員group笑緊條白痴仔😂😂

Bo sir

4-2 我打尻Asw

淡定佬嬲𠹌咗，賠錢未？

4:2plz

3-3 pls

3-3 快啦 莫雷拉

冰

拿定鎚仔

準備3:3 和氣收場

力頂！

4:2未

幾時回水
跟咗9.5s 50k
你啲free水 場場輸
私水就場場贏 撚狗咩
同隔離台嗰個小新一樣 私推場場贏 公推場場輸

14仆街

求你入多球 冇錢開飯

應該點都會絕殺角篤爆

14c

14！

一冰即爆

14.5唔係開到掛

比多一個角啊大佬

俾多1角同2角

Diu

好！夠鐘！劇本開始 4:2

咁都唔入

莫雷拉輸緊波都比人禁屌？ 我屌你老母咩

15.5b

屌你老母 13.5 都爆 呢場痴撚線

留意返 呢場係私水唔是free的

4:2先

有咩問題 比人㩒屌咪輸波囉

咁鬼貪心

手足 請問你收唔收到淡定佬賠飛錢 我pm左佢佢唔覆我 又話有得賠既

無時間喇比卡超 請出絕招

私水都輸
一定係公海燈佢喇

你老母就free

屌

有12碼未

Molamola

10萬伏特阿比卡超

爆角爆入球大

今場一反墨波常態既

入波未

是但殺邊盤先

4-2未

主隊頂實

3-3

贏半輸半殺晒賭仔

4:2!!!!!!!好嗎？

無啦屌 飛都比埋佢 覆都等覆過

4:2、5:2、主其他手足

唔好再攻

5.5慘死

比卡超守得幾好

立即完場算

賣料就咪上黎吠啦
仲要柒撚左就收嗲啦

No goal頂住

入多球啦唔該

3:3

跟咗50k 佢宜家又扮冇人搵佢 針

3-3 中

搞掂

33

1.5 2.5 3.5 4.5 5.5

真

仆街頂唔住

5.5大

立即屌比卡超老母

一買即入

中

羅巴！！！！！！ goal!!!!

6球

開埋6.5快

仆街啦3:3

yessss! 有錢開飯

羅巴 5.5/6b goalllllllllllll

買左收息波果位老友

假到

兩隊開細既 今日3-3 好野

低水平手盤都要死

比卡超

屌你老母皮卡超

No goal 收息

主win呀

開主其他

呢家入左波都唔敢gel住 一陣又炸9你

支持2隊入多粒

羅巴 I love you

主入返球比我走

1.005倍 $10

no goal完場吧

真係守得幾好 細細力都入

準備3-4

15

屌 唔比我買6.5

真係和？

你咁有信心5.5 又真係和到

比多一c

抵輸

15！！！！！！

3:4 10抽1 派100

爆入球爆角

反杯??

12？

係啊 13.5s 你跟左未

含家產比卡超真係撚狗
空難啦屌

3蚊

我了

莫雷利亞反cup埋戒賭

主12

俾多1C我

如果

屌柒條傻閪賣料淡定仔 燈鳩你

絕殺求你

3:4唔該

Pm淡定佬 佢聲稱會賠！

正氣墨假，大波大角

主12?

我想走盤 快入

真定假

比卡超養唔大 死都唔進化做雷超

我屌你 買唔切6.5

一叫就燈撚左

封乜

主其他 痴撚線

真12？

派錢波

12m未？

主win please

Missed....

missed

個12m假到淨係買c都睇到笑

12炸

真12

弱智後防唔撚大腳清波害死人

淡定佬還我血汗錢

大到痴晒線

補幾多

和波頂住可以

可以呀

傻西謝拉特回傳

Var!

仆街大波全格呀

即係點 missed?

其實有冇12m

VAR

好彩miss

12m，不了

做咩12碼呀，頂咩

屌你個前鋒兩球對住個龍都唔入
反而球頭槌咁難入都入到
下次地面搵頭頂埋去啦仆街

主隊快入 仆街 想走盤

屌你咩 又絕殺嘔返半格

冇12碼

係咪真12

No 12m

12m

4:3

12ma!

Missed

邊個真呀
報假死全家

冇人信我

屌個後衛係咪on9咁都唔解圍
仲等個龍門接波

炸

信你D咩

屌 咩真咩假

請講

報假死全家

15c係真

d仆街報假話miss

Miss

16c未？

Miss your mom

43

係咁問我係咪12

4:3埋

入撚左啦

主win又返生！！！

4-3

入左

goallll 4:3

唉 我屌你老母 莫雷拉

集氣3:4！！！

主盤gel得未

全格！！

5.5 6.5

好多未來人

咁都頂唔住 乜撚野波

主win阿 屌你家母 頂撚住

馬會賤格到 好彩有外仔補到

呢球真係個ON9後防害死人
大腳清啦傻閪

好撚癲場波

入左喇ching

365而家delay咁多

冇人信我我係果邊睇緊比賽

4:4

估唔到咁樣開主其他

上面話no 12m missed果啲單機啦

賽前主其他45
有冇人有

咁多場都細波
今場開個主其他

喂反手狗 收錢喇

我信

6.5...

全格角細食到咪得

愈改愈垃圾

Goal!主其他！

頭先留名10位等抽獎！

Dllm 咁撚樣輸12m

5.5/6b 3.30

4:2、5:2、主其他手足！

半場17 低水冇入

呢場咁假
準備4-4

扑晒果d死仆街

買左主盤落左地獄又上番天堂

和其他咁你點

邊位師兄派

2邊係咁撚狗

買左$10 晏就食加大

365有delay40秒 完場左好耐

已經blocked哂

5倍入左手

墨假！！

me

羅巴！！！！！

全格！！！

唔差在黎個5:3

16C

完未

入4球先得半格dllm

16c

開個4:4

主其他

補幾

宜家留名無撚用啦on9

16c！

16C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

16角

好撚大角好撚大波 墨假好少咁正氣

半場買4:2、5:1、5:2 就係唔買主其他

屌佢老母
on9到輸個界外球會死咁

請你一定要派我

365遲成分鐘

痴撚波 主其他 7+ 16角

誤中假波..

4:4有70倍買咗10蚊

唔補了

莫雷拉假撚到 仲慢慢踢

仲有幾耐完

星期二係無波買，定馬會未出？

完左場好耐

未出

完場

我內定

個個係咁叫
已經冇人記得淡定佬

有我份

戒賭啦

前1分半都完左

4:4!

完

15c完？

角有開？？

咁睇邊個web apps 快？

屌 晨早假波

等1點賭fifa

4:3 16c ft

開咗呢啲垃圾波

買13注中11.5注

大波大角黨大勝反手狗含撚啦屌你正手

下盤諗住食，收返一半屍

365播墨假有delay

客+1咁都頂唔住
好彩中左兩個客ng

你無留名

贏半格要到最尾先開到
真係dllm比卡超

16

想內定你

我羅！！！

爽了 7+

今晚all in利物浦了
1.49

場波買咗主盤+4注ng全cashed

9.5s 中

我呢 威巴

5.5 4.1倍

4:3 FT 9c

Mark哂果d唔信我既人心淡

2-0個陣 爽！
2-1 屌半格 算 好過無
2-2 你老母比卡超全隊中肺炎死啦仆街 領先2球都比人追和 你老母比狗屌呀⋯⋯ (下刪1千字)
3-2 比卡超好波！頂撚實 拿拿林4-2!
3-3 (見2-2)
4-3 下次再買過比卡超

16c?

派我ok

想睇飛

齊贏

最後有無開

仲有堆美職未開

淡定佬見字pm!! 買左50k 9.5s你話你賠架！

我愛羅 巴

仲下場？
Blacklist啦屌俾人追和咗2次啦

球會賽又撚賭仔

仲有5場美職

買好撚細咋喎

你都無

真 贏緊兩球都比人追和

輸左注角細同ng埋單倒輸返轉頭
早知唔買ng

跟佢角球未

下次d人都係會繼續買 繼續屌

齊收

請你一定要中我

跟咗 好似有注有大波中
生命注

1.005 all in主勝嗰位贏埋都唔夠去買定驚茶

咁最後個球係12m定就咁入

抽我贏大錢

仲諗住輕鬆全格

係咁比人質疑

最後果球客隊個後衛一腳清左就唔使輸12碼
衰孤寒

15.5s慘死

有前科

內定波啦 屌 輸緊一粒都係慢慢踢上去

想post飛

武漢肺炎下球員為咗驚球會拖糧點都要做吓假收錢㗎
你明㗎

有d料

中晒

幾時

又屈

Post飛派錢

跟足劇本

比你欺騙過感情

幾時抽

頂，場墨假搞到輸曬錢

好準導演

12m前狗會有冇開盤？
如果趕得切買埋6.5/7b就爽

威猛蛇

又屈 我連你手仔都冇掂過

屌 信錯你

今場做比比卡超贏

以後買波記得最緊要淡定

又關我事

有一下 我未確定到就封左

大波大角黨全勝半大都贏埋

今次波台大勝

其實只係補飛

全靠你帶領 利申無跟

冇買半大

我訓著左

咁個心都好過啲

係輸半場同全場下盤

我訓左一醒就2:2

我起身都2:0左

有冇淡定佬個爐
9.5s中撚咗
以家想買料

下盤手腳應該興奮左2次

一起身2:2

呢場點會有人輸錢。。

1點到

想睇

佢地最興奮應該係睇見3:3 12碼要VAR 以為炸

又冇波賭點部署

大把人追細

想知滴露追唔追得返啲錢

想派多啲

派！

好多報假 係咁話冇12 下盤心諗爽啊

2:0 追到2:2都應該好爽

想補飛
按到買唔到

支持 手足繼續贏

Go la

正傻鳩

唔好抽 頭先個10個每人200咪算

Here

咁頭30個抽1 500好無

輸到仆街 派我得唔得

好！

屌我買100咋

好

Ok

派我

中超恆大

抽我

派2個100算啦

買細真係過唔到自己果關

派5個100

內定我未
我send 湯怡j圖比你

報假嗰埋唔貼飛都知買咗下盤

抽到我就得啦

好啦
下個post開始頭30個回覆抽5 100

岩岩果十個 抽5個囉

久保 個樣老左咁多

無波賭好空虛

買主其他咁都中

本來留名呢？

推到1001

9.5 13.5 14.5s爆撚晒

有排先踢wor而家好悶

個堆照舊啦

本身留名果堆頭10 加下個post頭20啦 公平啲

學我無野做係屋企鳩FINGFING FING下FING下時間過得好快

型到

快推

屌晏晝冇波賭 點返工

好彩我都識跳開心舞

威猛哥

個堆依家抽定點

堆

分分鐘要今晚先下個post

推

1001有著數 快 等錢食飯

又無球賭到 屌你老母

再唔係學我做下副業 我得閒會做下AV驗片師 之後同D FD吹幾句

派囉

Push

無人推原本個度再加 5個100算啦

得幾丁友 條推到下個po

1001

頭十抽咗先
有排推

輸晒錢，搏反彈，有無師兄推介買咩好

push

Agreed

百家樂

下個禮拜有智甲大波黨有福了

到時你抽都唔方便

點解冇錢就日日俾我見到派錢波
早兩日美職又係咁
今日墨假又係咁

我玩返我模擬足球算

再加埋巴甲 要輸錢了

細波多

俾狗賭

你咪又只係驗片尾

成日細

係咩之前成日買智利大學半大好爽

唔同左啦 之前係成日大
而家細好多

530 2場大波

有無人有美劇高清網

連續幾場一粒都冇輸撚死

Netflix

無錢交

我捉到路令次平注都贏錢

頭30日 $5

以前都有嘅 但無錢交就自動CUT左

賭少一場當支持正版囉

想知有幾多倍

贏錢咪交得

岩岩8.5倍個時冇買主其他 買左no goal抵輸

輸撚左 想支持正版都有心無力

你點估到90分鐘12M

on9平 ❌
卡爾馬 ❌
史達比克❌
馬薩特蘭 ❌

四連中

估到就一早發達

垃撚圾
屌佢老母 老母比豬屌

輸好多？

又多隻反手狗

3場同路 燈撚住晒

估唔到依場開咁大 依場清泉 半大全大 7+ 3格角全部開最大 前幾場開咁細 邊敢買大

贏則正手 輸就反手

有冇人琴晚買左on9平

買個下回左飛都知瀨野

屌你啦 我最多2倍咁播 唔會驗片尾咁弱

我19倍買和波

最後果下12守龍追住佢隻腳

見個龍 用手掃低條友隻腳 所以先PEN

幾時先下個post

有排啦

係6:54開始

威蛇買左幾多主其他

今晚利記點買

問淡定佬

個隊友望住個波發呆

有冇上下盤心路歷程

佢成層樓

可以假到 又唔清波
開角球無人係後面

有心唔清

收到

收左錢要做野

打完一場單中 都係推左50幾

打番場rank應該差唔多

個中堅戇鳩

點解唔頭先留名到 抽6個

傾好晒 我屌佢老母

好怕miss左

大大力推

個微球而家點解無左日職 澳職

打完兩場七百都未夠

咩都唔做條友都未必射得入 咁樣送12m

聽日先踢喎

莫雷拉無論馬定波都咁閪

琴晚買左 以為今日踢

場波好撚假
咁樣自殺回傳，
送單刀， 你唔入唔緊要啊，送多個12M

當投資

唔好再講好無 諗起個晝面 爍底

陣間一定搞到下個po 成班人即刻上晒水 伸手黨

十點場波開都未推到下個po

完場都未必有

大家安安

無人推 心好累 陣間仲要抽唔到我真係撞牆死

買本身買左咩

卡馬亞 史達 特魯 NYC 莫雷拉

大蛇重心:卡馬亞
信左大大力屌左落去

50

原來是你...

我見大蛇話米x比我跟買贏左

U 中ing

25/8
FC坦波夫[0/+0.5]
芝加哥火焰[-0.5/-1]

太多blocked人名

開波先見到肥仔要米比 都覺得死得

我11點幾見到買完就訓

佢哋話5個100開心d喎

Blocked人名果堆可以直接無視

冇所謂啦 有得抽都開心

咁又唔好
都係一份心意

又邊個大蛇

鑊撚鑊d 朝早波都輸到西咁

原來係你

好人到呢

太多事了全黑蛇

1730 2場大波 咪走寶

Pish

買好細咋

志在開心

有冇人幫我戒賭

今日有咩?

你又賭返？

外國人

快D抽我

贏馬會錢大家開心

冇
送比大家

勁到呢

決心戒賭？

係啊
如果我有賭今朝就唔會望住場墨假dum心口
不過算啦 不買便是贏

識野 唔買就唔會輸

條大細飛斷白蘭恩

買下盤豬半當贏。。。

威蛇

買下盤起碼一開始係贏緊錢

澳洲波? 無玩外仔bo

上次伐木大波大角 下場炸到大波黨頭暈

今場墨假半大全大角大 的確少見

係 仲有個女足買左波膽其他

今朝好好賭

訓左 執到美職低水0.5/1 同墨假4.5

又準備贏

又想燈我

邊有 你場場贏 幾時分享喜悅

有印象你最後買左3.5b

rk都打左2場 仲未推到

認錯人我輸多過贏

以前墨假成日開四球以上 莫雷 普埃個啲成日2:2 依家真係

認得你報假

半一低水下盤 必開到

阿特拿斯 拿根 莫雷
3隊主場上季買親大波收獲唔錯

咁辛苦推完都唔會抽中我

我上次買中半1全1大波

你邊洗抽 你贏咁多

要推到幾點

係
果陣我啱啱先開始賭
所以覺得呢啲聯賽好假
但其實最好賭係呢啲
起碼假得黎一定開大波先

過關場場中

認錯人了幾時報過假

普埃廢左好多

真係唔知

墨假比人操控 你一入波出唔到門口

依啲先高水 容易失波 你估有咁多2:8咩

allin利收息？

係咪外仔專家 琴日有個fd跟左個爐買南非超 輸半格

墨假平場買左5.5b

唔係

你的朋友就是

我怕左 冇買到

我都怕 追數注黎 輸左冇飯開

我唔輸當贏了

SmallPotato111

一個鐘無payme重抽

呢度抽埋其他啦 不如推左好耐

講好左

P牌要抽中兩次先算

佢買左華特斯讓平半 17射 1射中 0-0

今晚PFC索契中立場讓得半球 又要all in了

係呀不過我訓咗冇玩即場 起身見到4:3

明明以前巴甲都好多大波 個大去到1.5 1.6

另一場南非好似開埋3.5大

跟了

30抽5 琴晚仲要咁黑

走啦 死狗

黑仔到fifa買中隊紅牌

下場買咩 快

唔出現抽我了

果場有外圍做左25比哂水
個大細盤臨開波轉0.5 我轟左1.5s

睇盤c 下場買咩

淡定哥還我血汗錢

間中有一兩場咁架咋唔好jer我
佢臨開波5分鐘 1.5/2直接降0.5 多數收到都風架啦
唔通派錢咩 90分鐘大細盤開0.5

有機會交流下

但莊家都未必準

又話下個po抽嘅

想問下轉數快係咪都要本身去馬會連左銀行戶口先用倒
咁同本身銀行轉帳馬會有咩分別

點解馬會無開美職

100 300$

100 500$

每日執幾萬 有你有我
百家樂又嬴

未開庶

驚俾我斬到一頸血

仲有200留言

舒服

玩電子21點莊家下下21點 點賭

有
41091133

一直都覺得呢啲搵笨柒

諗住試下 假到

玩真人啦屌電子派乜都佢話事

10蚊玩都ok

琴日跟kongsir輸曬

搵唔到真人 另外係入唔到其他網 壞壞地

依家冇波賭
個個走晒去賭百家樂 21點

富力有樂仔打正選

想個滴露追到數未

成班住澳門

重抽啦

外仔表示多謝大家

求派轉運😇

Fifa 買3口無中過

#789
哥瑪先生monge

一個鐘無payme重抽

再無算撚數30 抽6算

又無我

有冇donate先 炸左3球要donate

加落下個po頭三十la

訓醒都仲係8xx

鵝

訓多陣囉

Var checking

30抽6提高左中獎機會喎
個8位諗諗

玩模擬足球贏到爽唔推就冇事 平注上

咩game

波po回撚曬塘 冇波賭居然冇罵戰

足球驚

咩名

3個鐘過去了 仲未推爆 波post 24

原來LM個10位好唔公平...

..

追到$500未

點解我100蚊買9.5s 都心疼

係2000

好多cdrom

我推左4個鐘 抽2次都無我

拎返500$咪算囉

冇啦

好慘 抽中個啲見都冇見過

前鋒 696 生命注

website 多

琴晚睇波po好似見到雲絲頓走人數$2000
唔知個傻仔收得返啲錢未

未中過

莊狗連南非聯賽都收到料

你玩有人玩緊定全ai

電莖

我都唔想

未

我係玩全ai

你就係個傻仔？

比人踩到上心口

買大開細 買細開大針死人

唔係掛

其實係

我想推果時都係

買大0:0 買細3:3

笑撚死 2000都走
我記得之前贏好多又派錢比人call g
Btw中完肺炎好似銷聲匿跡

笑死

2000我都無講到2000細數咁

盤少無乜制禁姐

馬仔個到過關難按到

發生咩事 想g

預左無嫁啦
贏真係好撚風光 不過輸就應該會消失到唔見左

寶高蛇

個個都話散紙唔會走 我咪等囉
第5日了

因為馬會太少野玩所以比較好睇

講到我都想走

虛擬足球幾易贏 個啲乜撚野8分鐘10分鐘12分鐘電莖
點買都輸

外仔達人

應該block撚左你啦
當跌左啦

叫條傻仔搵H.Y解唔解決得到啦
十幾粒都幫雲頂左 2000應該無問題既
他們是兄弟 合作夥伴

針左4注

仲有8個未抽 就個8個啦

佢叫我哋自己拆掂佢
唔關佢事

同路捉到路平注上冇問題

求帶

人都搵唔撚到 點拆
之前唔係稱兄道弟合作夥伴一齊開TG
又話拍着上又呢樣又嗰樣
兩千蚊都唔肯幫人找
又百萬圖 又有Gucci 個盒

cash唯一出路

屌你老味 2個都吹水怪黎嫁
搵左佢地開戶既 我就建議小心啲
玩1，200就搵佢兩個啦
大注少少過1000口既走得就好走
利申 自己玩馬會 係低水但係有保障

30抽6啦
記得lm

快

ready

最多個8個增加機率

仲等緊

True

百萬圖唔有型呀
最型係張Gucci 圖
仆街 依家都仲有人用緊Gucci真係笑撚咗
我讀書嘅時候都已經嫌佢樣衰唔用啦
認真問 贏咁多買個Herman’s la 屌 肉撚酸

有Fifa嘅大佬 國米我點變陣 隊波都用得好唔順
可以點樣執
利 div4 垃圾狗

可能炒撚左？

手足咁正氣
人地拎黎裝一疊疊金牛都要比人屌

炒撚左 咁跟佢兩個啲客戶點算
分返A同B

似樣

請問有乜撚嘢銀包可以裝到一叠叠金牛
認真求問

留名

裝金牛首推紅白藍
低調得黎帶點懷舊感

佢唔係拎個盒黎裝咩 無留意 無咩興趣影疊金牛
我影馬會戶口有一球 仲有公信力

開始慢喇~~~~

布里斯班前锋 奧林匹克布里斯班
大波定客好

個個垃圾網成日連唔到

主

原來哥倫布炸左2球誤中紐城假球

你唔係雲中同?

大蛇

今晚五場波 細買搵飲茶錢

仆街 咁都記得

全部大撚哂~

買小

用d收費vpn應該得

23:30 俄假角大 , 2-3格 吊拉

賣料狗

明嘅，淡定佬
Quit左波PO 佢，得唔得？
By the way你成日都會見到我架

不耐有用vpn

邊到有得玩$10想過下癮

.

嬲

2002

5555555555

978 中

求其搵個大蛇都幫到你

樓下輸錢

反彈

樓上贏錢

Hi

有無外仔link 傳送門

點知輸凸

快到

1002、

職乞登場
我了

1

啲虛擬足球成日封盤